元朗去大埔，64K遠冇想像中慢？

去大埔墟火車站就真係慢啦
但係如果去大埔中心，其實比起其他方法應該唔慢
276P+火車+K12應該唔爭幾多，仲貴左4-5蚊 (呢個方法係去太和/大埔墟火車站先著數)
64K平而且直達大埔中心
不過最快其實係264R (得六日同紅日而且最貴) 或者紅小 (離大埔中心比較遠)

利申: 頭先12:30左右搭64K由寶鄉橋到元朗西總站用左一個鐘左右 (去朗屏邨)

會唔會搭紅van

師兄唔好玩啦
紅van上車到8號花園落車先35 分鐘
8號花園已經係大中啦wor
64k真係兜到人都癲⋯⋯⋯

紅van站離朗屏邨遠好似係

但開車起計 25分鐘內一定到大埔wo

64K係時光機黎

但係紅van元朗個站離朗屏邨超過10分鐘步程
64K個站行天橋5分鐘就得

64k站站停

明嘅
下次考慮下
但係Google過真心冇一個站近朗屏

64k....

用緊1000mb la

64k淨係停林村 都唔知等幾多個站了 細個成日搭64k搭到嘔

兜錦田兜到傻

所以六日同紅日應該會優先揀264R (雖然而家直頭suspended)

搭的去紅van站再返大埔都快過64k

而家4:30係錦上路西鐵站，開始企人，好伏

得10分鐘路行啦

25k

64K淨係睇架巴士用5km/h 都唔知有冇嘅速度爬上嘉道理農場已經值回票價，如果凌雲寺個站要停就仲精彩

我知道有幾款車直頭真係行唔郁

我永遠都唔會坐其中一個司機既車 . 個司機金毛 , 永遠播歌播到勁大聲 , 有客落車就聽唔到 . 仲要屌鳩個客轉頭

25K關咩事

元朗大埔紅van總站唔係係交通廣場個邊咩
係朗屏行過去有排wor

Google過11分鐘左右

唔急其實64k由大埔去朗屏係感覺上舒服啲既
紅van就快十五分鐘左右
但落車要行咁撚遠入朗屏真係濕撚晒

早排有陣返工要去工業村 每次都大馬路落車行過去，都要預10分鐘

仲有熱狗嗰陣吹風幾正 郊遊享受

如果大埔中心<-->朗屏
其實會唔會考慮下64K到錦上路轉西鐵

54K 呀麻

元朗都叫有架巴士去大埔
屯門真係乜都無

夜晚搭就超快，大埔墟到元朗西搭足全程都係45分鐘

之前大埔返工日日都早一個鍾搭64k攞啲時間嚟瞓覺

263C
但係得上下繁兩邊各一班
其他時間只能44/44A/261轉火車但係車費……

西鐵點去大埔呀

紅堪

係好撚慢，坐紅van快一倍

搭的士喇 搞咁多做乜

屌你咩269D轉73X都快過佢啦

你請我搭呀？

每個站都有至少一位村代表上車

咪講左我去朗屏，小巴個站離得遠……

264r好似停左？

64K: 大埔-->錦上路
西鐵: 錦上路-->朗屏

調返轉咪回程

搭64k喺錦上路站落車轉西鐵去朗屏呀

以前係fb見過一個comment
「你失戀係大埔坐上64k，去到元朗落車你已經忘記前度可重新出發」

Yes 我知

我覺得56K快啲

搭著個司機會飛站既話個時間會合理少少 唔係既話真係訓練EQ

夏天來了，小心水滾。

我開頭都係咁諗

14.4k 無敵

可以諗諗
但係同276P轉火車有咩分別

條友自己睇唔明仲要膠我

天水圍同元朗
分別坐咩車最快去到大埔/太和/粉嶺

天水圍係咪點都係276a轉火車最快

條線冇改錯名，速度都係64k

搭一次嘔一次

紅VAN?

如果想落地行少啲
64K真係冇錯

坐到嘔

64k 呀
條友好撚癲。下下重brake

264R有返車未？

天慈同嘉北搭276B啦

下 巴士都要叫有落架咩

正常時間肯定係276a轉火車最快

朝早繁忙時間好似有架巴士由天水圍去大埔工業村，果架都ok

Btw 276B雖然兜新田，但係天水圍入面行得快過276A

呢條路線只適合住村個班友搭

成架過山車咁

你試下1600答車 你以後都唔會想再答

天水圍坐嘉湖山莊村巴返上水轉火車

但係幾舒服

同樂街1600上車
而家大埔落左車

未壽到大埔都嘔幾轉

263快好多wo ching

NR902唔係減班縮時段咩

細個坐64K真係見過有D阿公阿婆拎定個袋預備嘔
仲要真係嘔撚左
至此之後老母帶我出大埔都係276轉火車
快起碼15分鐘仲要唔洗兜山路頭都暈撚埋

而家自己出大埔一定係紅van/264R

263C最快

98年太和迦密學生元朗國民
當年元朗64K返學真係日日破地獄
計下時間就知 計埋等車1日真係無撚左2個半鍾打機
全程d彎位多撚到……點訓到

276/276P去兩個火車站果邊先快

上天橋比盡都係5分鐘姐
好過兜山路暈到嘔

兩個火車站講緊太和同大埔墟
大埔中心應該係紅小/264R

果陣已經有276/276P啦wor

屯門返元朗坐68a坐到on99

尾班車咁講就有啲信

其實諗諗下
紅VAN都係上林錦
但紅VAN真係完全冇事
係咪唔洗站站停
紅VAN真係快撚到半粒鐘就到

次次坐64K都坐到暈
紅van無事

紅van啊屌19座小巴 , 架車仲有窗廉

紅小屌打左巴士 不過只收現金

慘
正樓豬

無謂慳個5分鐘，坐到屎忽都生瘡再唔係搭免費輕鐵去大棠路，跟住搭紅Van

其實最緊要係我第一次去朗屏邨

佢成日亡命小巴

搭64k睇運睇時段
有時站站停加上斜冇力真係搭到想嘔

唔是尾班

西鐵應該仲貴

圍村撚表示日日搭

點解唔搭西鐵/610/614/615

早上兩星期由元朗搭紅van去大埔架車落落下山死火，好彩唔係上山死火唔係命都無

最後仲要自己比多程車錢轉搭64k

而家唔洗返學咪快囉
復返課之後, 錦田站站停, 死未

頭先咪話4:30錦上路企人

唔洗停 入彎快 會過線爬頭
快起碼一半時間

不嬲覺得64K應該分拆
264R變正常線
有坐64K都知，兩邊元朗同大埔極少人會坐過錦田
何不分開兩條線到錦田總站
明明264R 30分鐘既事
而且果條舊路chok到嘔

不推文

我就肯定唔會，完全無效益

上山死火咪踩Break拉手制

落山死火，即係空沒行車咁濟，陣間個 Break過熱就。

坐到嘔都頂得順，勁

263C應該全日
263爆到嘔應該好多大埔人落沙田坐車

唔想搭 但咁快有時都要坐

紅Van八號花園落一定最快
同埋264R好似收左皮

天水圍唔一定276A掛 睇天水圍邊到？

64k坐完唔嘔當你贏 我每次坐都嘔

來回程連暈都冇暈

我都支持
64K元朗去大埔欠吸引力
264R全日可以有效分流元朗至大埔客同元朗＜＞錦上路＜＞林村＜＞大埔流水客

呢條友成日撞，

火車去上水轉276p
快少少加唔洗暈車浪

我以前會搭去綿上路再上64k 昌運落

我成日都要係大埔上 錦上路中間既村落 咁樣拆左我收得皮

我寧願等下架 , 有時見佢訓下訓下咁開車

住天耀有2次要去大埔墟站
276A轉黨鐵都係30分鐘左右

點解仲有得揸

我會73X轉263
有轉乘優惠

其實264R都好少人搭 仲少過64k

應該因為太貴
276/276P轉火車都平過佢
但係的確係快同方便好多

如果去火車站 276轉火車仲快啲添
係去大中個頭麻煩啲要搭多程k巴

因為火車唔只70km/h 但係264R只可以行70

另外64K客源多過264R
林錦同錦上路沿途村屋好多人搭
264R完全冇晒呢D客

係搭緊係搭276P啦 276

以前有段時間276都唔經博愛
你淨係等p其實要10分鐘一班 要276 +276p 是但嚟一架都上先係5分鐘一班 所以其實冇乜大分別

64K太伏

276其實唔慢

屯門入大埔唔搭黨鐵既話就67M轉73X，不過真係幾哂時間

如果元朗出發 係差入唔入博愛 塞起上嚟係塞好耐 不過因為本身博愛迴旋處都塞得耐所以冇乜野

香港人叫紅van
紅乜野小

紅(色)小(巴)

小巴呢個字唔撚係香港人用詞黎嘅？

有幾伏
我來回程都各一個零鐘之嘛

點解唔67M/X＞263＞73X

撘紅van 20-25分鐘已經到八號
一定快過你撘巴士
不過你話想撘巴士聽歌訓教冇得講啦

264R算快
但真係好撚貴

276B夠少人耳根清淨

＋1

站多...真係坐到嘔

九龍人想問新界西人係點樣決定嗰程輕鐵係咪可以免費？

以前現金雙向分段係咪會有好多人入$5.8元郎來回大埔？

除左紅van最快係276P架啦
64k搭成粒鐘on99
不過好左多數可以霸哂兩個位
以前放學攰得濟直接打橫攤哂兩個位瞓足一個鐘
勁撚爽

之前返學嗰陣時就順粹撞彩搭左幾年淨係俾人捉咗兩次，但係而家好似tg 有得睇，仲有通常都知邊啲站風險大啲

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

繁忙時間差唔多站站停

53 vs 64K, 邊條線贏?

上村出大馬路慢起上黎可以9個字先去到
出旺角隨時仲快過出元朗

贏咩先

64K咁多個站可以遊車河
抵搭

1. 站數
2. 車費
3. 搭足全程需時
4. 用車
5. 暈浪指數

最懷念都係70, 新界北區鄉郊直達九龍油尖旺, 一代經典

樓豬到未大埔未

以前搭70可以搭差唔多2小時先至行晒全程
最深刻係搭冇冷氣巴士果陣，坐上層前面開窗吹風真係好爽。

我今日冇去元朗

元朗坐西鐵去紅磡
再轉東鐵去大埔墟都係差唔多時間
但係人地出完九龍一次先再過去
咁都唔慢？

中學搭過一次64k
由元朗總站搭到去大埔墟 搭左我個半鐘
中間d 站名少見到連字都唔識
難忘到我過左10幾年 見到呢個64k 既post 要追哂7頁 睇下d 人點comment!

278x上水去荃灣都好正

碎料啦

唔塞車大約一小時三十五分, 上水總站到廣福九個字, 到禾輋就一粒鐘

1個鐘左右

早繁

仲成撚日大聲講電話

點解冇人講269D>73X

唔拍卡囉

Chok撚到仆街

73X成日收車

睇曬成個po竟然無人講76k 77k

之前黨鐵收車 錦上路冇人上落
元朗西可以40分鐘番到太和

分分鐘77k轉西鐵仲快
不唔搭鐵其實搭279x再係大欖轉荃灣車都ok

今朝炒撚咗...